遇難23歲工人 岑燦榮（Cen Canrong）是否新移民？

根據虎報今日報導：

That led to the deaths of Wu Jianming, 47, Fock Kamchau, 49, and Cen Canrong, 23.

其中兩名工人英文名係普通話拼音，係唔係代表呢兩位工人係新移民？

似係，如果係死得好！

唔好意思

Definitely YES

係既話就真係抵死喎！

去死啦你 賤人

有冇搞錯

人命來架

你地阿爺阿爸都是大陸來架

呢度d 人好撚痴線

佢地依家服務緊香港呀

盲反好威？

上次南華早報D 19自行拼音先累人炒車

岑 Shum

左膠全面進場！
五毛混於其中！

會唔會係寫篇野個個係大陸人呀
香港所有英文媒體係大陸人佔7-8成架

又唔係黎咬老綜 做地盆都要抵死？

Fock Kamchau

我諗3個中得有個26歲女大學畢業果個唔係

上次偷鮑魚全部炒車

新移民黎香港做厭惡性工作仲分分鐘搵得多過你
有咩死得咁好

口德撚全面進場

南早入面就成班大陸人

Red China Morning Post

🤔🤔

🙈🙈

以前高登剩係針對又食又拎（綜援）

無交過稅拎香港福利（i.e.醫療）班蝗

甚至針對帶來中國劣根行為的中國旅客我都同意

但貢獻緊香港，交緊稅的新移民

我唔覺有咩問題

做過判頭都知，搵一個frontline係幾難的事

香港人個個想人工過坐office

有幾個肯日灑雨淋入地盤？

宜家根本無後生仔，甚至香港人入行

你係咋賤種
你估個個都係大陸哩?

你地開車先
我遲d先開

到底那些阿爺阿爸為什麼要離開偉大的「中國大陸」！當年老毛賊搞緊文化大革命，大耀進！

偉大
快D捐錢啦咁

由你地呢班, 自覺生命高人一等既人黎港獨, 真係食得屎亦無運行

抵你地係永遠既小數派
on 99咁發埋D 春秋大夢

其實我唔覺得佢有講錯 未去到抵死既地步

又到口德邨居民遴選大會

新移民支那喱冇受過英式教育黎咗香港大大話自己香港人又滿口鄉音

痴線 人地就算係新移民
佢23結完婚生埋個仔 肯去做地盤捱苦
仲要因為返工而遇難過身

先唔好講要尊重死者
佢肯捱已經好過幾多真正新移民, 真蝗
而家你開個post問嚟執尾彩?

返份地盤工叫貢獻
仲要唔知係咪藍屍

問下就叫執尾彩
你都on99😂😂希望下次比屎水浸死果個，唔係大陸人唔係香港人，而係你同你屋企人

睇車呀

咁大陸醫生都係想落黎貢獻香港，大家唔好反啦好嗎

冇份爭住屋?
唔係你既地方落黎做乜
有貢獻大撚哂?
貢獻大唔大得過政府養你全家條數

戇撚鳩

衰d講句
你23歲結婚生仔
你無學歷番地盤工
但唔好講到好偉大咁
全部自己攞黎

係唔好命死鬼埋就真

我去入油先 前面等

燦係can?

明明係好人
就係因為佢係支那來得唔到尊重
你班支那狗要檢討下點解咁

咪又係新移民

其實23歲做呢d真係你做埋我個份
咁撚污,出番黎成個人黑哂,好痴線

連登仔幾時組團去佢屋企遊行

暑假車禍數字特別高

冇反過，一直希望打破醫療貴族壟斷

厚德村村民全面進場

你有學歷有得簡舒服D既工
無既,根本無得簡

放完榜，定尊卑，好多人都要投身其中，邊個唔想讀到書，英文叻過鬼佬

都唔使簡咁污瓜
地盤都大把工種

Yan Cancook 好似都係美國移民

一個POST就可以見到 連登小學中學雞泛濫
講野係完全唔經大腦

人地做電有幾污糟
最污糟既係你

佢地一心害人害物啫 做好人渣角式。

On撚9 成班少數人盲反，人地駁翻又話人道德撚
做人連最基本嘅道德都唔識 咪繼續囉

落到嚟自食其力搵錢養家，開工出意外有咩咁抵死，小學雞淨係識睇人係咪新移民嚟話抵死

成班癡撚線
笑都唔撚比?
連登同香港人係咁架啦而家
要怪就怪大陸啦
搞到我地咁
我地而家係要笑呀
抵死呀
HAHAHAHAAHAHHA

想知你返咩工咁高尚咁有貢獻

好似啲小朋友扭計發脾氣

睇呢段野.... 真係好小學雞....

黑警冇貢獻咩?

等睇成班撞車

賤種就是賤種

起碼人地無落來拎綜緩

你呢個問題問得真係好
做過傷天害理既仆街事但平時又會扮野拉下賊仔
咁黑警其實有冇貢獻

你地係原居民?

阿爺係大清帝國年代已經脫離支那地區

咁即係上面落嚟囉

貢你老母獻
而家冇糧出做義工?

原居民都係賤種 一出世已經知道

建議樓主去返現場抗議

叫大陸人唔好黎香港做野

廢撚話
華人就係賤種啦
不過大陸哩係賤種當中既賤種咁解

之前同一份報紙,將香港人名自行用蝗文翻譯,跟本唔係身份証個名,成班重要跟得咁貼,真係祝你地好運。

我無話我份工有咩高尚呀
只想問番地盤有咩貢獻
咁我返文職係咪又係貢獻

你講到佢做義工咁
仲要為國為民feel

係啦 美國人都係歐洲人黎架
死傻閪
走佐幾百年都比人當係個度人
係得D外來賤種搵藉口話大家一樣先會咁講

唔係做義工
但一定有貢獻
你都係7少陣當幫忙啦

上兩代同上四五代落嚟咪一樣唔係原住民, 五十步笑百步就係講你啲柒頭咁都有得打飛機
有身份證+身份認同已經係香港人

番份工拎份糧叫貢獻

係咪比人剝削到傻撚左?
D劣質基因出哂黎

乜撚野媒體

邊撚個同你講得上四五代

講美國人吖嘛, 畀埋漫畫你睇

好彩班建國派完燃完..
俾佢地建國重慘過共產黨統治

以人地係大陸黎定係香港出身黎劃分.
咪好似文革時, 以出身黎劃分一個人一樣..
地主佬就該死... 文化人就係黑五類...

打工出意外死左, 重話人地想卮錢..
不如你去死, 我損 d 錢你..

我唔認同番地盤係貢獻
做咩姐你?

有糧出就唔叫貢獻咁即係在坐咁多位包括我都係對社會無貢獻既廢青，個標準離地到上太空

香港人本來就賤種 係大陸都叫做一個正常國藉人 ，好做唔做要死落黎做賤種 ，簡直賤種都不如

死者為大呀

好多五毛
每日150個都係正常人，點解要屌150個
中港婚姻都係正常婚姻，點解要屌娶大陸妹
呢道真係五毛多到仆街

你呢個CASE點都唔會適用於牛屎佬

我覺得你呢d傻閪先係最撚on9

有糧出係應份
不過咁危險佢都肯做就絕對係有貢獻
睇死你條垃圾都唔會肯做㗎啦

呢張野關我屁事咩

所以我不嬲都屌得好撚大聲

如果香港變得咁無人性,
我情願左膠進場..
都好過連登班小學雞

俾你地話事, 香港重衰過俾共產黨統治..

如果呢150個係嚟呃老綜資源就話啫
人地肯賣力養家都要屌？
咁同d廢老話後生=廢青有咩分別？

條redneck就係諷刺緊你啲人呀, 遲你兩代嚟就叫人賤種, 對住原住民就無聲出

自己親友永遠係EXCEPTIONAL

暑徦真係特別多on9中學雞

你唔好講到佢仆心仆命咁去做地盤好無?
佢無得簡先要做咁危險既工
我係唔肯做架啦,,,咁點?

佢地唔係遲我兩代喎
廿代都黎喎

連登仔：牛屎佬祖先咪又係唐宋個陣大陸落黎

我反而覺得香港人做得唔夠絕情
乜都浪漫化悲劇化
咪搞到香港而家玩撚完

你咁講法咁洗唔洗正正經經嚟香港讀書嘅雙非呀？
落嚟搶你飯碗你都冇問題
又唔見你去歐美直接返工。on99，屌人哋唔俾你去正正經經返工呀又
五毛定左膠呀？

自膠 原來唔係覆我sor

佢地鬥人就咁講
屌柒新移民又變做先到先得

sb

係連登我都成日屌個班
咩係''香港人''都未攪清楚

咪又係五十步笑百步囉 新界士族宋朝已經落嚟, 你算老幾

"香港人優先" 我係好支持..
支持本土唔係叫你 仇視外國人. 大陸人..
變左玩種族主義, 真係好似老蕭咁講法西斯...
真係屎都有得你食...

我咪就係你講個批囉死傻閪

97為界。就係咁簡單
你不如講埋五胡亂華嘅中原南遷。
你其實唔使用D歪理。你直接話支持香港新移民咪得囉。開放埋俾南亞裔無條件嚟港。俾你講埋去啹家兵年代吖

屌你老母你算老幾呀
問得人咁撚大聲

繼續吖

on9仔。check 下50~80年代香港勞工市場先啦。

技窮
早抖啦

一講大陸拼音。成班5毛就入晒嚟

班小學雞又5P字 又表情撚
俾人屌完仲要屌返人扮冇事
破壞晒一向既高登連登文化

依單野就睇得出如果俾佢地做話事人
同毛澤東既獨裁主義差唔多什至仲哀
口講自由，實質暗地裏不斷批鬥排異
出生就係罪

一撚早話張圖唔關我事啦
係得你條懞撚以為我係左邊

呢d叫殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸
佢係地底做幾多對道路有改善既工程又邊有人知

50個調整到150，呢樣嘢97前後冇分別
你知唔知自己講咁乜？

你知就好啦，無腦

你使唔使咁講野，人地正正經經打份工，得罪你咩

同意
香港人不嬲最鐘意玩內鬥
團結？ 有利益咪團囉
為$1000 去遊行既垃圾
學人講咩愛港 學人講咩新移民搶資源？

次次睇你班友爭做係唔係香港人真係笑撚到我斷氣

你祖先係邊到黎呀

咁你都係收收皮
如果人地真係無得揀都肯做
我會尊重佢 因為人地至少肯做
無嚟呃老綜
佢做既野未必同你直接有關
難保你他朝一日可能會用到佢做過既野
即係你都受過佢做既野方便

正如當初西鐵俾人屌話貴又話無人搭
依家日日咪又係成班一車車咁出嚟返工
甚至當年屌過個班咪又係搭西鐵

其實唔明做咩成日針對住個150個新移民，香港人口由100年前40幾萬，幾到而家700幾萬，唔通呢660萬人都係個班原居民生？港英時期無新移民？比而家少？點解而家先講？

50＞150 冇分別
97前50個，調整到97後150個，所以50同150係冇分別？

非洲呀屌你老母
滿意未呀

好多大中華膠同左膠

失業率低？ 你咪笑死人啦
你00年後出世架？

.....

係。係我柒
50同150冇分別。
係係。。50同150係一樣嘅。ok ?

搬龍門撚到出太陽系

啱 點都好過果班日日打住愛港旗號
然後日日望香港破產 洗牌重新來過
仲會因為1000蚊連尊嚴都出賣埋既連登仔

本身香港已經咁撚多人
點解仲要每日多150人
中港婚姻係正常婚姻
有幾多為移民假結婚

我唔做道德撚，剩係知你一係就無腦乜都盲反，一係就真係咁口賤等天收

恭喜樓主成功引發世界大戰

CHING 佢話而家香港失業率好高就知咩料

50同150其實只係數量上分別
本質其實一樣
唯一解釋到點解以97為界既原因係
97前落嚟既係英屬香港
97後既係佢地班盲反口中既支那種
而唔係承認自己都係口中支那種既事實

好睇，最鍾意睇連登仔前空翻，曲身轉體兩周720度插入水果下水花四濺

收嗲啦樓主

算啦
人蠢無藥醫

點解要起碼?
點解唔係落黎做野同落黎拎綜援都唔好落黎

講白d
呢條廢物背棄自己祖國
死左俾人講兩句抵死真係唔知d五毛幫邊邊好

1000蚊肯遊行
俾十萬叫佢地投票回歸一國一制
連登仔仲唔狗衝

唔好問我點解知

佢地3個都係香港人

似南亞?

其實係你地先覺得人地係背棄祖國
人地根本就當已經香港=祖國一部分

自力更新有咩問題？
對社會有貢獻既人都有罪？
當然佢賣港的話就另計

大把香港後生仔肯做地盤都冇得做，我早排做地盤先俾人炒左，同行競爭大要求高，咪以為聽電視機報紙講話冇後生入行你就信，on9仔。你上facebook個地盤佬group望下有幾多本土後生仔開唔足工求有工開先上黎吠啦撚樣

50同150本質一樣
五毛收小一崩都唔得啦。
你去街市。150蚊叫人收50蚊。同人講本質一樣啦

點解要黎香港自力更新
佢係支那自力更新冇問題
但點解要黎香港

香港社會日日吹到香港後生仔唔做野，大陸仔最勤力
真係痴鳩線

跟住交租交左一皮

去北歐，美國移民局同佢哋講
我去你哋國家自力更生有乜問題? 點解唔俾我去做嘢

係嘅話就真係抵撚死

攞人同$比
不如你講下你屋企人係咪上面落嚟先啦？

班五毛想用自力更新嚟搞中港融合

連登真係痴鳩線
盲踩香港人既post就多正評
屌下大陸仔就咁多人起鋼

下。多張同小張身份證，乜唔係本質都係一樣咩？
呢個係你個邏輯喎。又變咗呀？

大家注意下口德值

咁你仲唔起歐美，幾億年前地球只係一片土地咋

50同150係一樣。答到未呀

其實好難講有機會老豆係出世紙拼音畀政府 跟住整 你漏空佢先會用香港名字拼音系統拼畀你

大陸仔就抵死啦，成班大愛左膠含撚死

起碼貢獻多過文職

衰左咪認囉
係咁唔答問題。
150同50係一樣，笑L死

班所謂本土鍵盤戰士網上就係威係勢
出到嚟咪又係毒撚又閪
睇死班友連本土義士都唔敢做

你咪問下你同事囉
錢同唔錢本質上冇分別架

咪係囉
佢都係用自己勞力賺錢養家都比人話死得好
講真同大陸啲冇良心有咩分別
有次有香港人係埃及坐熱氣球出左事
好多大陸狗熱烈地彈琴
認真
依家好多連登仔同佢地差唔多

依個咩拼音黎 就算係蝗話都讀唔岩

都好過好多本土青少年啦
有啲23歲都係比屋企養緊

成班港獨連登仔做香港人做到有優越感 笑撚死我

求其問咗幾個 佢地話有分別
咁你可以講你屋企人幾時落嚟未？

你班自命高人一等既垃圾就真係早死早著好d啦

南華早報自己拼...上面已經有工友話三個都係香港人

自己唔去做有咩好屌

嬲嬲豬又MARK左渣人上五毛名單

肯出力貢獻社會都抵死

屌 啲港奴性格出曬嚟 屌你老母 地盤佬做嘅嘢係值得尊敬 成班左膠話雖然係大陸人但有貢獻就要當佢係一份子 呢度係香討呀 無後生仔入行有無諗過人工唔夠高 成班蝗蟲衝落嚟 就算危險性高 人工低都好都有蝗蟲做 咁仲洗鬼加人工 成班左膠係咪未出過國 歐洲 澳洲根本大把後生仔掃街洗地 點解後生仔都肯做 因為人工高 而家札鐵夠有後生仔做啦 人工高荒無人做？成班蝗蟲落嚟搶資源都無人屌有無搞撚錯

全職建國+捉五毛

人地根本唔洗搶
因為香港後生係唔會做地盤

屌哂咒9人死得好果班老母 大6人咁又點 唔撚係人命呀
人地辛苦養妻活兒 換黎你班人渣係到講風涼話
希望你地屋企係本土香港人唔洗之後過生都要咒埋自己屋企人死得好

我只係針著d仆街有無人性 其他無興趣探討

咩事呀見到開頭嘅留言話如果係大陸就死得好 係咪盲反就覺得自己型啲 好撚嘔心

梁天琦咪又係新移民 龍門任你搬

如何由佢係新移民既身份推斷到佢反拉布反佔中
利申：冇追post

香港人真係好仆街！
人地都無傷害你，點解要鬧人抵死？
分清楚是非黑白啦！

拼音無錯wor
岑cen
燦can
榮rong

人個本質差撚到咁 唔方做到d咩大事 明笑柒你班垃圾
利申：做地盤

又唔係呃綜援

班本土盲反撚同大陸盲反撚係完全無分別

你點知佢反拉布 反佔中 新移民一定係藍絲？

比起好似你呢啲眼光短淺，好食懶飛既失敗廢柴，我更欣賞自力更生既新移民。連登實在太垃圾了，高登已經屎，連登直情屎上加屎

反又點？人地害你全家？架離post1000$都吊到咁多個所謂愛港人使 老老柒柒 比2000你 你咪又係出去做狗

劣根性

無所謂 一世做垃圾咪由得佢

咁地盤果個有無影響到你？ 有無貪5000萬

幾時？

掉返轉 你咁憎大陸人 劉曉波係咪大陸人？趙紫陽係咪中共？

呢個年代仲用搵幾多黎定義一個人
好意思講支持乜乜價值

你把口咁賤既。
本人覺得移民，肯融入，肯工作。
唔拿綜援（有工開，應該拿唔到）
係值得尊重

Well said, 我憎果種係蝗蟲
新移民只要肯努力 融入都係香港人

岩 對事不對人 我唔鐘意共產主義 但大部分中國人我對佢地1d都唔反感

其實係要幾撚無知先可以講得出呢啲說話

1000蚊買起左幾十個連登仔人格

lihkg d會員真係好撚弱智
係高登比人撚果班黎到呢到變左智者

肯融入香港文化
唔會妹仔大過主人房既移民 我接受
（包括南亞 支那 歐美 .....）
但去到人地方仲想破壞人地文化不特止
仲要主人迎合你既賤種移民
對唔住 無論咩地方我都會照屌

點解地盤有新移民？
咪因為你地班仆街後生厭辛苦唔熬得
人地靠雙手 你地靠鍵盤
如果地盤無哂新移民 仲邊有人幫你地維修
爆水喉邊個幫你入井底整？
日灑雨淋邊個幫你抬石屎？
無石屎邊有新樓/建築物起到？

負評已經反映連登價值觀

你班撚樣真係好撚嘔心
落手落腳搵錢養家都要俾你地咁講
利申：以前同事 佢香港人黎

比班on9搞7晒

盲反到痴撚晒線
係喎暑假到喇

on9無處不在,係唔係暑假都會有班人衝出嚟

見到部分留言真係好恐佈
我都係做地盤 身邊啲師傅8成大陸人
但佢哋嘅目的都係為咗頭家
亦都唔係全部都係支持中共 有好多都唔鍾意中共
我諗如果你做過地盤 接觸過佢哋 你哋唔會咁樣講

預咗俾人屌

人地一開始屌d落黎香港攞著數行為唔好個啲大陸人 幾時而家憑係有大陸人死就熱烈彈琴

IQ唔夠高既人咪易俾人誤導囉
特別係班中學雞小學雞
香港人平均iQ高？
D IQ用晒黎做奴隸 ？

擺明唔係蝗拼啦，你話澳門/台灣/馬拉/越南拼音我就信

呢個問題好深架

因工作死都反cls

攞你老母著數咩 講撚到好似唔撚洗食同用咁 e+香港消費好底呀 用下你個豬腦諗野再答啦 屌你老母

為家計為發展去其他地方有咩問題
讀完書發現香港無得撈,出外國做咪又係攞著數
香港本身有咁高人工?做都無得你做啊

自己唔撚埃都得 話人拎著數 咪繼續吹住個冷氣搵個皮幾野扮聖人囉

喂 不服來辯呀 垃圾連燈仔
靠自己有手有腳養自己同屋企人我都尊重

咪撚引我笑 地盤大把位請 你係咪做？

天琦食煙但唔洗死全家

有料既話 留都留比香港人先啦 比個遲黎既大6人都搶到個位怪邊個？

咒人死果班仆街去撚左邊？

比一千蚊一日佢，每日只需遊行3個鐘（可帶黑超同口罩），做幾多日出幾多日糧，現金交易唔使比稅，岩唔岩做

人地辛苦賺錢養妻活兒
一句新移民就話唔值得尊重

呢個真

有撚膽講咩
求9奇搵條友出下氣咪算

似乎係你唔知 知識型經濟 發達國家就會係咁

笑撚死咩 地盤講工作機會

人地係井底工作 你就屈係井底度做井底之蛙

唔計金融風暴果期 地盤前綫一直缺人手

你唔係男人 麻煩留低tg 介紹幾個人入黎幫手做

人工高 你荒冇人做？

講明先抵唔抵死唔討論

但九成係新移民啦
尋日見到廿三歲就有老婆仲有仔女，同埋做地盤
全部條件都好吻合大陸仔
香港男人廿三歲仲鳩下鳩下咋，鬼結婚生仔咩

樓豬死全家

你睇條友咁得閒捕晌呢個post。
唔係五毛冇人信。

屌你老味,
之前有個大陸喱執紙皮比香港人醉駕撞死,
我話同情, 班仆街仲屌柒我,
睇返呢個POST, 即刻又轉晒風向

d 人反中反到極端化，人地唔係咬老綜 自力更生，咁危險既工你去做囉

洗碗洗到三皮我覺得合理 啲化學物品清潔劑搞到手都爛 腰骨要勞損 手又痛 三皮夠佢醫病 四皮都合理 反而 係你人唔人道 洗碗都唔值咁高 唔通坐office日日

開著電腦whatsapp 睇著部iphone 7plus煲劇嘅ol 中學都未畢業 可以攞三皮

如果呢d人係本土同港獨嘅質素，咁對唔住，我情寧支持返左膠算。某部分會員係本土支持者，但對於你地為人教養，我不敢茍同，情願你地係五毛，都唔想香港人質素去到咁低賤
唯一可幸，呢個post負評大於正

連登多小學雞
五毛只要扭曲小小。用下歪理，小學雞好易被影響。
五毛最叻就係用一向都係乜乜乜。。。

地盤全部老野黎架 斷層好嚴重，你係咪做？ 札鐵大把位

你都識話50 同150冇分別啦
我仲可以講乜？
解釋完你個腦又係冇分別

佢識條7咩，97為界 拓展新界發展專條係99年租借期架咋，從來無永久割讓，咁住新界班人係咪應該都唔係香港人，幾時趕晒班友返大陸，到時香港地多人少囉，咪肥肥囉

地盤長期缺人，自己唔去做
怪人搶走工作機會

笨土派又盲反
繼續啦

高登D五毛終於過哂黎

主要係搞分化 歪曲常理

五毛話人五毛 搵到你個小蟻車cam未呀 用埋啲大陸嘢 抵你畀中共監控啦

我地建國後一定會清算非香港人

你入過地盤未？
我表弟做紥鐵，一個月返唔夠20日工。
而家轉咗去楂貨車

（純呻）返左一日地盤感受

屌你笑撚死人
外國幾大香港幾大
為家計為發展支那人黎晒香港就爆啦
人未必係錯
觀念同政策就一定係錯

地球本來係一片大陸。你仲唔去北歐工作？多過五毛架

你都識講轉撚左揸貨車

放心 我地建國計劃進度好理想

口德-20

蓋清ho ball 唔知以為呢度係五毛專用討論區 大陸人唔屌 屌邊個 政治根本無理性 啲大愛撚返大陸姦田啦 國家需要你

藍海戰神唔好理佢地 陣間我地做晒暑期功課返黎反攻

點唔得？我有合法證件嘅話有咩問題？！你邏輯係邊？

你表弟廢囉，俾人杯葛 札鐵長期請人，人又唔識多幾個 完工要keep住揾第二個盤架啦

收到風今日下晝有得遊行，1000兩個鐘，可帶口罩黑超，一唔一齊join

其實會唔會d記者自己翻譯佢做拼音名

又輸晒

估唔到連有料唔怕爭既思維都可以復辟

本地人就業唔去搞

調轉頭話辛苦工唔夠人呀，搵蝻蝗啦
再唔夠咪搵外勞囉
根本就本末倒置

你係馬來西亞嘅譯法

似馬來西亞嘅譯法

一早話左南早亂幫人改名唔係第一次

不解釋就話人小朋友 邊個幼稚啲 同唔夠人講就話人小學雞有咩分別

樓上班傻鳩又炒車
人地土生土長香港人呀

馬來譯法保留左好多潮州閔南音，所以香港廣東人聽會覺得好怪。比如陳，香港拼chan, 馬來好多時拼Tan

關你撚事 起碼人哋有返工，好過啲廢青日日呆

利申 廢青

駁唔到 五毛邏輯：就業率低個解決辦法就係輸入外勞令就業率更低 掩耳盜鈴 令社會問題加劇就係佢地班撚樣

廢青有咩資格出聲

屌你老未
身份證y字頭又洗唔洗話你知
做廚房養唔到家轉做地盤 仆心仆命仲要俾你地咁樣講
就算佢新移民都屌打班廿尻幾歲仲攤大手板問屋企人拎錢既垃圾
你答我點為之香港人？

咁個身分證係咩字母頭 身分都錯做咩撚嘢香港人呀文盲 你係咪農民工啱啱學識寫字

香港已經咁多人仲要黎香港唔屌你屌邊個

連登仔無血性第一日知咩
點解有d人會曬口水同d廢物講
祝呢班無血性嘅廢物屋企人會遇飛來橫禍
到時我就真係話抵死啦

喂屋企冇錢先要番工喎
咪撚講到要番工好過唔洗番工得唔得呀

我唔會話係大陸人就死得好
香港地盤成日死人，總有一次會死香港人

我唔係喎

你係咪智障

以虎報往績嚟睇
佢地D中國實習生係會自己鳩拼架噃

我地神探話係就係

係咪咁解先 係咁話唔好屌啲雙非呀，人地香港出世架

你都痴撚線

佢做緊義工呀？
佢付出勞力有人工回報架

咁清高你養埋佢屋企人吧

連人地個名叫燦榮都唔得，可以話一睇就知唔係香港人，咁如果佢姓金，叫金燦榮就係韓撚偶像組合呀

咁你係寫錯字 有屌錯？ 仲有你未回應我咩字母 係咪腦退化未食藥呀廢老

乜又唔睇字母論喇 變得咁快好難觸摸呀

有屁你就放啦屌你老母

班撚樣講到人好似做義工 個個明明就係收錢返工但就講到偉大到同德蘭修女不相伯仲

你番工唔撚係為錢?
比D二世祖屌打你就有份
以為番工好撚光榮
臭閪冇糧出仲番唔番呀
屋企冇錢仲咁撚大聲

支那人做乜來港，又話支那強大

因為窮要番工都值得囉黎打飛機
屌你老母
番工番撚到傻撚佐呀

係唔係香港人 前嗰排河國榮屌港獨 連登都有屌佢 梁天琦一樣有人屌佢大陸仔 選擇性失憶

你抵死過佢一萬倍！我話嘅！他日香港立國我第一個支持逐你出境，你嘅品格影衰我、影衰香港！

屌 早兩個月先中過南華早報伏 仲有人信

關妳能事 你阿爺都係大陸人來架咋 去到你尼代先洗清左 係咪都賴9新移民

你條傻鳩肯定又係綜緩狗

屌你老母西，我開post食花生關你撚事？
下個比屎水浸死既一定係你同你屋企人，成肚水，成口泥，慘慘豬

你柒少陣啦
一句野都反駁唔到就剩係識標籤
我都想囉呀仆街
但冇可能

通用只係太多人錯 所以變咗啱 唔代表佢本身係啱 仲有睇嚟你唔只腦退化你仲係盲撚 睇到我問你新移民身分證係咩字母開頭未 特登較大隻字驚你廢老色盲兼老花

綜緩狗係大聲d架啦

富你老母二代 又一支狗 你都識講人地本身有錢 但都願意挨窮 咁唔偉大邊個偉大

支那記者無撚腦以為中文名一定蝗語拼音屈鳩香港人唔係第一次啦上面成班傻仔中晒伏

你問下佢啲雙非嬰兒個出世紙咩字頭先啦

個蝗蟲地盤佬 慘死都唔關你事 我係鍾意話佢抵撚死又唔安份守己喺鄉下姦田 抵死 下世做曱甴啦 咪屌我老母 你屌到至算

屌 垃圾 晒我時間
繼續打飛機啦
自欺欺人

都唔係，依家唔知，之前係有分。香港出世同新移民係有唔同。
不過呢個唔係重點，佢本身出身論根本岸鳩，睇黎佢係雙非兒童黎

大撚把人想不勞而獲啦
講事實都比人當綜緩撚
ON99

嬲嬲豬了

有咩跡象你睇到我係雙非

屌你老母一睇啲啲post一定知又有人話要扮慘啦福氣啦抵死啦之類
之後叫佢地收聲就話人口德撚
屌你地啦為屌而屌 你可以唔同情人
但唔駛次次都衝出黎好似搶關愛座咁擦存在感

咁care人地身分證個字母開頭，想用出生論咁樣斷定人係咪香港人，成件事真係夠晒爆趣

我終於都明點解香港唔適合有民主……
根本係市民嘅思維同教育比喺外國嘅有好大差別……
唔關咩中共殖唔殖民事……
而係本身自己班友都咁垃圾……
支那人可恨，但香港人更可恨……

明明笑緊你仲話我嬲 祝你全家早登極樂

係咪即係佢係香港人既話 就係慘死
大陸人就抵死？
痴撚線
依家工業意外 唔係佢特登仆落去玩浸死喎
你地盲反都話下道理呀

文化水平真低 不過唔緊要 你只能這樣了

成個post最好笑就係個咩唔小心jer
字都未打好就學人出黎做小丑
希望好快佢父母都會同岑燦榮同一下場

嬲啊？支那豬

就算係，人地用勞力去換取生活
有乜撚野問題？
好撚過你，淨係識上網吠

收皮啦支那狗

廢青
又唔偷又唔係搶又唔係呃綜援
靠自己勞力搵錢養妻活兒都要分大唔大陸狗
睇樓主都係食屋企訓屋企既大食懶

唔係喎 作為香港人 我係一面番工 一面上網吠喎 你吹咩

咁你地對香港人嘅定義唔清晰 咪提供一個可行嘅方法畀你地令你地無咁迷茫 不過我講嚟都曬氣 因為你地諗認為只要有貢獻連蝻都係香港人 再咁講落去都意思

支那豬係咁上下架喇，咪當笑料笑下囉
遲d佢死老豆老母要認屍果陣就唔會上黎做小丑架喇

做乜呀? 唔夠人講要拎埋佢屋企講呀柒頭?

有bno係香港人都可以係五毛

支那賤畜就係要盲反
就算炒車都要盲反
而家係抗爭，仲同人講理性？
你問下二戰前啲人

神邏輯 睇黎你真係好支持雙非兒童

講事實姐，做咩爭住出黎做架兩，佢一個柒唔夠啊？😂😂😂

講事實姐，做咩爭住出黎做架兩，你一個柒唔夠啊？😂😂😂

死得好慘，條隧道企都企唔到，佢地坐係度蹲係度做野，做做下就水浸，監生浸死。

我成個post無出過聲，d支那豬都可以爭住出黎柒😂😂😂
支那豬鍾意帶笑料比我😂😂😂

支那豬

咁死好痛苦

名就老豆老母改
有啲土生土長 但英文係拼音嘅大有人在
如果你話拼音做英文名就係新移民
咁其他人咪做哂外國人？

仲有 有啲名嘅拼法好多唔同 例如
陳 Chan, Chen
譚 Tam, Tham
單靠英文名去分一條友係咩人 做乜尻？
有斷估冇痛苦？

就算係新移民又如何？
人地23歲 自食其力
你估做地盤好撚易？
點都好過有班好食懶做
攤大手板攞綜緩嘅大食懶啦

駛唔駛鋪區旗

講咁耐得一個結論，只要同佢睇法唔同嘅，就唔係香港人

個名係南華早報班大陸記者改...

我指我地全部人啲名係老豆老母改 唔係單一事件

講緊個英文名根本求其譯出嚟

但係有班傻仔以為英文名係拼音就係新移民
文化水平差到一個點

無耐前先炒過車..

上面有人話做過佢地工友 係土生土長香港人...

如果係求其譯就唔會有Fock Kamchau，而係Huo jianqiu。
仲有The Standard都係咁報。

我知啊
我係話 就算有人個名係拼音 都未必係新移民
因為我地啲名通常都係老豆老母改

你就係個柒頭囉 我本來都廢撚事理你
見你出嚟柒
無出過聲

#40

頭先想咬我果d支那豬潛曬水喇？咁快無得笑😂😂😂

我屌返

我屌返d咬人支那豬有姐😂😂😊返去幫你老母守靈啦支那豬

咩大陸仔，支那豬咋，小丑黎🙈🙈🙈

之前單野台灣發生，可能冇辦法知道真正英文名所以先直譯。但今次係香港發生應該可以攞到真正英文名。

我成個post無出過聲都有支那豬爭住出黎柒😂😂😂比我當玩具咁撚

其實你係咪有被害妄想症？

返去幫你老豆老母守靈啦，仲有心情上網

本來都好地地，個post比上面兩個小丑搞到成浸豬臭味😂😂😂

你又唔夠講 又嬲嬲豬?

雖然唔同意盲反，但做地盤交幾多稅大家心照啦 特別係做判頭既

撚到你成隻狗咁wor😂😂😂
支那豬阿q精神真犀利

笑咗 你開口埋口都支那豬
你係唔係俾支那豬屌到傻撚咗個鼻?
我明嘅 有陰影
保重身體呀

點解無人起下開post條友個底先？
避免炒車呀

中國香港人學人反支那 笑撚死人咩

中國人內鬥基因 完全表露無遺

咁你係呀嘛😂😂😂撚到你狗咁樣，仲要你陪笑，阿q精神果然開心d

虎報唔好信 一間又有炒車睇

🤗🤗🤗

星島集團架
你話呢

連登仔要搞種族區隔..
非我族類就做乜都底死...

又話乜野同支那打緊場...
唔可以同情對手..

同希特拉有乜野唔同...
俾佢地當權.. 真係要移民.

當到先算,唔通真係鍵國咩

1000蚊搞掂啦

一個比錢愛國遊行 見到晒啦
佢地口講就威 事實係比1000或更低都搶住奶共產鞋低

做埋訪問有無得加幾舊？
利申：好識講野

咪咁撚認真啦
呢班人鍵盤一個人
現實另一個人
係呢道講多無謂

全世界返哂去closed economy 好未 咁你自己種返米自己食好未 因為唔係有world trade既話，香港自己種既米都可以賣得好貴，啱唔啱聽？

d豬隻比我撚到唔見曬😂😂😂

就算係新移民又有咩罪?起碼佢自力更生,無黎拎福利

係連登，所有中国都係抵死

因為中国人就是原罪，無需任何理由

好似係，除非唔係

屌 咁計法1997年後嚮香港出世個d都係蝗啦係嘛

而家d人邏輯真係簡單到呢
總之係中國人就抵死

唔明新移民死就係要屌，要熱烈地彈琴
你話佢唔做嘢囉綜援，抵屌
你話佢反佔中或撐共，抵屌
但單單新聞報導都無呢d資料，都要屌人，話死得好，真係盲反
到呢一刻只用出生地黎決定係咪自己友，真係on9 到無朋友
賣港最賣力最無底綫嘅肯定係香港人本身

咁大陸劇, 淘寶啲POST 呢

係咁嫁啦 一定係前世做得壞事多 今世做中國人
所以都係抵死

梁美芬香港出世，土生土長，正宗香港人，依家做左建制派，是咪唔屌得架？

原來高登d 痴線佬廢青MK 黎哂連登
d comment 真係唔係比人睇既

為錢就係無貢獻，邊份工係無糧？除咗義工其他人都係對社會無貢獻嘅廢青

抗你老母爭咩 拎二戰既人同士兵來比？
你地撚屌做緊咩啊？用緊鍵盤咋
用鍵盤做咩啊？做駭客？圍爐打飛機咋

利申：土生土長香港人，老豆老母都係，天滅中共

血統論根本就無說服力，有d應該要屌嘅就因為侷香港人土生土長唔屌？
人d中國人對香港乜都無做過又去屌？
有邏輯先得架

自己人黎唔應該屌

仲得閒同你分邊個係咪好人
之前又唔見你幫個大陸仔警察講說話